泛民 投反對！ ！ ！ 希望大家幫手推比泛民睇

我明白你地既concern 就係啲有需要既人士 可能一家三口 三萬對佢地黎講係好多 而如果你地反對既話 之後仲會比對家攻擊 令到選民流失
但係！ ！ ！
希望你相信下我地 相信下手足！
係投反對既前提下 你地可以表示反你地會幫助反有需要既人士 建立一個平台 眾籌又好 點都好
本來長貧就係難顧 就算佢地拎得錢 舒服一時 用完啲錢咪又係辛苦反
但係啲狗一拎就係可以有無限既裝備
兩個選擇都係好困難 但係希望你地可以相信下我地
相信大家都好樂意幫有需要既人

推

老人家只會睇到’反對‘
我都想泛民投反對
但立會一定冇左好撚多票
林鄭就係想有人反對佢
佢同民賤聯就可以繼續寫劇本

民以食為天

邊有平台籌到幾百億
而且從庫房回水 同 自己人籌錢 完全兩件事

不過反正投反對都過
支持投反對

唔係話要幾百億 靜係針對有需要人士咪夠